我叫你肉浦團 你說這賓周可像你

我叫你肉浦團 你說這賓周可像你
加藤鷹也是我 吉穿卓也是你

巴打返開邊到教會

應該唔係教友，
係院友。

玉蝴蝶？

屌，乜而家咁撚多基督徒上連登架 ?

你唱一次就知自己有幾柒

尷尬師